其實我係文宣組 大家幫幫手

求下咁多位巴絲
我想係到收集下大家嘅意見
應該要點宣傳先可以令多啲人關注

因為依家又未話有遊行
寫行動升級又俾廢老屌

我都知保民生反修例有用
不過想係另一邊盡下力
吸引唔同 階層 年齡 嘅市民留意
我想知我可以點救香港

推

針對每一個爭議性議題整長輩圖

留返啖氣唔好亂講升級

到時孭飛係落左名既組織

如果你係Admin
你出個公海post就有20000人睇啦

唔好亂傳消息

口密係文宣首規黎

好多廢中廢老都接受咗林鄭道歉
亦好proud of自己第一次出黎遊行就成功
但其實：

只係語言藝術
但廢中廢老唔識思考 好難解釋
只好不停洗翻腦話林奠冇回應過任何野
叫做出師有名 唔係係又出 唔係又出

620 613 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

Push

1. 簡單易明嘅標語同改圖
2. 有哂十八區fb page嘅人放料
3. 繼續擾敵
4. 開國際戰線以meme打入西方， 台灣同日本

個問題我只係個細細地嘅自發組織

試過俾人鬧
話柒婆都講左暫緩
仲遊乜撚
成張紙揼返落我到

咁你就唔好冒認文宣組啦

嫌文宣未比人屌夠呀？

可以用警隊入手

香港人好擁戴香港警察

寫
警權被有心人淪陷

維護香港警察正面形象

徹查外國勢力對警隊的入侵

入文宣台
出文
有人buy自然有人推

或者用你個人魅力出文

令自己有人follow

完